727 聖詩歌聲震元朗

不過，為以下目的 而召集的聚集則不包括在內：社交、康樂、文化、學術、教育、宗教 、慈善、專業、業務或商業性質的聚集、為殯殮而舉行的聚集、為任 何公共機構而舉行的聚集、為執行或行使任何條例所委以或授與的職 責或權力而舉行的聚集。

大家一齊入元朗唱聖詩

教育
教啲鄉黑點做人

殯殮紀念烈士都得

殯喪飛天南

殯殮

集體憑弔何君堯老母

聖歌班

係咪真係有人搞
和理非嘅社運bb都可以join

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

問題是人丁單薄會好高危
不想重演上週那幕的慘況

Pish

召喚基督徒

一邊行一邊撒奚錢

有冇牧C帶隊？

PUSH

召喚基督徒

之前與神同行有搞過集會（有申請不反對通知書），今次唔知可唔可以帶頭一齊唱聖詩？

Push

推

push

唔記得佢個填跣低左

去唱聖詩超渡佢好d

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

希望有宗教團體會喺元朗舉行集會

唱聖詩

我可唔可以入去教圍棋嫁，免費教
利申業餘四段

唱聖詩，只不過係為左化解大家最近嘅 戾氣 而已。

佢係唔夠膽，好似對付我地和平示威者咁，
派埋水炮車，催淚彈，布袋彈，橡膠子彈入元朗戒備姐。

對付我地就咁威，咁叻叻，
要佢幫手維持元朗安全，就無能為力

1

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

為殯殮而舉行的聚集

去拜何家老母囉

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

推哂所有7.26 7.27 post

sing hallelujah to the lord

發夢見到
個日唔批原因係因為牛屎佬話批左遊行會劈友

利申我地人多 你劈啦

鄉、黑唔到警察，就算是黑警。
佢地絶對可以再話保鄉保家再來打大家，
明唔明白？
難道要血濺大馬路？

推哂7.26 7.27 post

仲可以灑下溪

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

記得去街市買埋平價燒味飯 唔係一陣餓親個肚

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

其實我好反感去"悼念"李鵬
雖則我係90後
無親身經歷當年64
明白個活動用意
但改改個標題做：屠夫李鵬反思會
籍此教育大眾當年條友點樣段送一個國土的未來
亦同樣可以符合聚集的條件

Posh